一人一張今日反極權既照片，要推出國際。

我知班黑警好暴力，但唔好唔記得今日遊行目的係咩。

P牌推！